表面好既人，心底其實好想做壞人

做好人真係好攰，明明就係做壞人既材料。

幾佩服你既幻想力

個個壞人都以為自己係好人

全世界嘅女都圍住樓豬轉架

負評，然後返上一頁

冇咁誇張既，身邊嗰啲姐

靚女大晒咩 娶妻求賢淑呀